所有人立即剪回鄉卡以示抗議！

都唔會諗住返

冇申請

對唔住做唔到
根本都無回鄉卡
無得剪

過左期

過左期5年無續過

撚有咩

冇得剪，但剪左嘅小心影相，回鄉證好似好多位可以認到你係邊個。